同男朋友一齊咗兩年 變成咁應該點解決

同男朋友一齊咗接近兩年 唔可以話係一段好長日子 但拍拖頭一年算係我人生中最開心既時間

佢係我第三任男朋友
喺遇到佢之前 無諗過原來有人同我話題上 笑點上可以咁夾 可以因爲一啲無聊野 一齊笑好耐
以前佢每晚都會主動facetime我
個陣我覺得自己終於遇到自己人生最愛既人 之前拍過兩次拖都無呢種感覺

但自從上年11月 佢公司有幾個後生既女仔入職 佢開始愈來愈成日出去玩 出去飲野 初初佢都會報到
但後尾愈來愈少 有時失蹤到第二朝先會應機
我嘈呢件事 佢就會鬧我脾氣差 有時直頭唔應機

有次去飲野 我飲到少少醉就想返屋企 但我住得好遠 佢又未玩夠 所以我自己返屋企 一開始都明白 所以無嬲佢
但前幾日佢同公司啲人飲野 有個女仔飲醉咗 佢竟然送佢返屋企 （雖然佢地住得近）
我聽到個下心好酸

各位巴絲可唔可以話我知 到底係我諗多咗定佢真係變咗心？
有啲唔識解決 一諗起就咩都做唔到

軌已出,係時候學習下點做大婆了.

帽已綠

自欺欺人

自從你俾左佢屌個一刻開始
你既價值永遠比唔上街外女了

試下同佢講玩3p ok

其實成日睇到依啲都覺得
係咪無人做到忠誠

咁講啦
如果你男朋友寧願你唔開心都要同條女來往
佢已經開始唔愛你 你既地位開始下降
你chur多兩chur 佢更加有機會怪你專制
一係你狠心少少分手 睇佢會唔會為你改變
如果冇 咁無謂再留係個唔愛你既人身邊
狠唔到心既話就繼續自己唔開心啦唔好諗住無啦啦佢會回心轉意

利申過來人

之前嘈過幾次佢玩失蹤
慢慢佢就話我脾氣差 因為我發脾氣搞到佢都好大壓力
講到尾 可能佢都係一隻無腳既雀仔

又係新鮮感問題囉

你要問自己嘅係
如果佢真係改咗 對你變返好似以前咁
你放唔放得低佢今日對你做過嘅事
會唔會變咗條刺

個人意見：
佢去飲野係工作需要？
係愛你嘅應該會避免盡量少去
送得人返屋企唔多唔少都存在好感
可以放佢走

最好的方法是
你都開始去識吓男仔
同男仔飲吓酒，俾人送吓返屋企

係咪一個解決唔到既問題

邊止好感啊

8成女人一齊爭最top(樣or錢)嗰4成男人
係咁架啦

基本上同條女一定有野
我係過來人試過

真

有部新iPhone
仲會唔會 用舊Nokia 3310

無可否認 有人會好鐘意
Nokia 3310 因為實用同用得耐
對iphone完全唔感興趣 但唔係你男友

但係睇你講 佢想玩下台ipone先
佢玩完就會返
但係你會唔會咁膠等佢玩完
係我一定馬上阻止佢試機
一係我一係佢 講清楚

算啦佢已經唔愛你喇
一係分手 一係就屈就佢
但係佢都已當你唔係咩嘢lo

咁唔好
咁樣反而仲搞到個男仔好大壓力

準備好第四任

最多酒後亂性 帽事嘅

真，得不到是最好

你咪搵條仔送返你一次囉

仲考慮佢 佢壓力大唔大。。。

佢同其他異性 玩咁埋
就係醉左唔送 送第二條女 就死罪

我覺得樓主壓力仲大

制服

啱啊即使你靚成點 對佢有幾好，佢都會因為新鮮感去屌隻豬 唔係你問題，只係佢未試過

比最後一次機會佢
佢唔肯解決問題就放佢走啦
要愛自己阿
利申過來人

分手啦，佢都表現哂出黎

當佢唔夠愛你 你做咩佢都唔會順眼
好多籍口講到尾都係唔夠愛

利申:過來人2號

男人都係仆街黎

不如坦坦白白拎個問題出黎傾
但嘗試用個平靜既態度講, 而唔係發爛咋
如果佢識得設身處地為你諗, 咁佢自然會明白同改過
而如果佢唔識, 講幾多都無問, 都係你小氣你唔夠大方
咁就放手吧

唔係 因為幸福既唔會上黎叫春

已經完左
分手只係遲早嘅事 唔好自欺欺人

壓乜撚野力
自己有異心在先 仲想奢求啲咩

佢唔鍾意你喇

飛

分手啦
仆街仔唔值得你既時間

有幾個方法，如果你真係好唔想失去佢既：
1. 搵D新鮮感俾佢，eg制服之類
2. 好似唐唐老婆咁，等佢回頭

如果你真係寧願分手都接受唔到佢有第二個既，就認認真真同佢傾下，留意以下事項：
1. 唔好公眾場合傾
2. 千祈千祈唔好講晦氣說話
3. 佢有野想講個陣俾佢講
4. 你要堅持係同佢溝通，唔係俾壓力佢
如果傾完都唔得，咁佢個心已經唔係你度，趁後生搵過第個啦~天涯何處無芳草

每晚facetime兩年差唔多啦，日日見見足兩年好快厭，想長久真係唔好日日見，起碼隔日到感情穩定咗先會好好多

分手啦 佢都變咗心

其實由佢玩失蹤開始 你就可以分手
一個對你上心既男人係唔會同你玩失蹤
唔會對其他女仔好 淨係對你一個有特別待遇
唔分手 你自己辛苦，佢就風流快活

算啦 佢已經唔愛你

已分得

你有你玩,佢有佢玩囉
條界線你兩個接受到咪得

秒

你係咪打算結婚? 如果你嘅目標係結婚你應該慶幸你可以宜家感情出問題。 你宜家出問題分手相對簡單，就講分手。 你想像一下如果你結埋婚，生埋小朋友個男人先變成咁咪仲衰。到左果個階段，你想離婚就非常困難。放他走吧。唔係你就唔係你嘅。

唔係冇，係忠誠得既人都冇人要

同男人講心is on9

講真嗰句，就算而家你話分手都好，佢係連少少傷心都唔會有，反而會覺得終於可以順理成章咁同個女仔發展

sad

覺得佢只係唔夠鍾意你，或者同一開始比無咁鍾意你了

未玩夠?
好sad 呀

好明顯你男朋友未玩夠
剩係一齊得2年已經因爲有d妹妹仔出現而令到佢暈哂大浪
咁之後嘅嗰幾年 甚至一世點走落去？
狠心d放手啦
佢求你都唔好心軟 有得一次實會有第二次
呢d人性嚟
對自己好一點

sor 我對你唔住

我未玩夠

男人

個幾個後生女同事靚唔靚？

心已變 算啦你 放棄啦

佢未玩夠，你要放手啦

變咗心㗎啦 但係唔想做衰人講分手 咪睇你忍到幾時提分手囉

每次見到呢啲case都好驚
究竟呢個世界係咪真係冇真愛

未玩夠

成世人都同你夾到咩
玩完你就厭㗎啦傻閪

一句講晒
變左心

好奇一問 你同你男朋友分別幾多歲

最好方法係
你都出去玩⋯跟住唔報到玩失蹤
再同佢講朋友嚟嘅啫
你都係咁樣嘅點解我唔得？

我諗你直接攤牌同佢講 我唔想要一個咁嘅男人 佢亦都唔值得你愛

其實引誘周街都有，你男友如果把持唔到，你點防都無用。

係時間諗下應該點退場了

其實經歷過開心嘅時光已經相當不錯
如果你感覺到唔開心但係對方又唔想同你一齊解決
你就要有心理準備

利申：大叔一個

你都試下做無腳既雀仔
個世界好大 可能最後係佢留唔住你

有咩問題

屌厭咗你咪屌第二個 送人返屋企順便扑嘢

分手啦
留番d尊嚴比自己
世界70億人
總有一個比佢更夾嘅人

男歡女愛
合則來不合則去
唔洗睇太重
要走快走
一街都係男人
驚無人好過佢？

搵個第二個

佢不仁你不義

見到呢d case就諗返自己以前d經歷
失蹤真係好難接受
我絕對明白你呢刻既心情
想走又走唔到
留係到自己又唔開心
仲要比佢鬧返你轉頭話你比壓力
仆街其實邊個做錯野？
比佢鬧完 有時仲會諗其實係咪自己錯
記住 你無做錯
係佢問題 唔係你問題

肯定有想玩既心先會咁
我既經驗就係：遲早會出軌
呢一刻冇出軌 只係未有機會

啱呀ching

死臭9

又會話唔會偷食明明轉頭走去flirt女你估我唔知咩！

心已變

學識接受啦 要走嘅留不住 佢已經出咗軌嘅佢都唔值得你為佢咁認真

最後點 絲打唔好咁嬲 唔係所有男人都係咁

唔係所有男人都係咁

唔係

認同

快感

放手一隻無腳既雀仔唔會突然有腳

你自己點諗先？留 不留

對啲未玩夠既人唔洗咁執著，
快啲放手對大家都好過。

啱
佢話樓豬嘅話
就話返佢脾氣差 雙重標準 記得要冷靜啲咁講

成日睇到呢啲post都諗返起曾經
算吧啦 人哋未玩夠 自己慢慢岀啦
岀面真係仲有好多好男仔
帶眼識人就好

拍拖拍得吾開心拍黎做咩

如果我係你，我會選擇同佢溝通。叫佢撥時間面對面平心靜氣的溝通。至小爭取幾次。同佢Share你的不安。記住唔好怪佢（因為佢真係有可能忙而無時間部你）